我轟想加入聯盟

人生無意義了

點解英超球隊要比人迫害

你條垃圾仲好講，隱撚咗形

對唔住囉